[GYM迷思] 到底應唔應該專登做肌耐力?

google左小小，有兩種講法
1) 唔駛專登做高rep for肌耐力，做低rep，力量提升左，自然可以舉到同重量既更多下
2) 一定要做高rep，高rep同低rep既exercise係train緊唔同野
全能既連登仔，應該點做

都要 Google 紅白肌

唔洗

高rep數係運動員先要

睇得唔用得

點先為先用岩力?
岩form無借力就得?
但去到最尾幾下太累好自然借左力

唔係，正常組數